Title: 株式会社あおば堂が、利用者への通知補助手段としてEZSMSを導入
Date: 2015-04-27 11:00
Author: Aiko Yokoyama
Tags: ezsms, 株式会社あおば堂, ショートメッセージ, 通知補助手段
Slug: aoba-ezsms-usecase

![EZSMSロゴ]({filename}/images/ezsms_logo1.png)

株式会社あおば堂（本社：神奈川県相模原市、ホームページ：[http://www.aobado.net](http://www.aobado.net/)）は、[株式会社Xoxzo](http://info.xoxzo.com/ja/ "株式会社Xoxzo")（本社：東京都台東区、代表取締役：イクバル・アバドゥラ）の運営する[SMS（ショートメッセージ）配信サービス「EZSMS」](https://www.ezsms.biz/ja/ "SMS配信サービス「EZSMS」")の買取を行っております。

*創業以来、1点1点の査定額を理由を添えてご案内しておりまして、お蔭様にて多くのお客様よりご好評を頂いております。
更に、事前にネットから5秒で買取価格目安が分かるお試し査定サービスもご用意しております。
お客様へ査定結果を主にメールにてご案内差し上げておりますが、昨今、規制強化のためか、メールがプロバイダ側にて 消去されるという事案が多数発生しております。
そのため、メールが受信できないお客様への連絡補助手段としてMARIMORE様のEZSMSサービスを導入するに到りました。*

【株式会社あおば堂について】

![あおば堂ロゴ]({filename}/images/client-logos/aobado-logo.gif "あおば堂ロゴ")

所在地：神奈川県相模原市南区東林間2-22-14-1F
創業：平成18年1月
URL：<http://www.aobado.net/>

【株式会社Xoxzoについて】

![Xoxzoロゴ]({filename}/images/xoxzo-logo-02.png)

Xoxzoは、2007年2月に設立以来SMS技術を中心に自社サービスを開発、運営をしています。「**継続改善**」をキーワードにしてお客様のニーズを満たすサービスを目指しています。

住所： 〒110-0016  東京都台東区台東 1-9-4 松浦ビル 5F  
代表： 代表取締役　イクバル・アバドゥラ  
設立： 2007年2月  
URL ： [http://info.xoxzo.com/ja/](http://info.xoxzo.com/ja/)

